小弟今日生日 想乞句生日快樂:~(

連登有愛
Btw 生日快樂

Happy birthday

生日快樂

生日快樂 大個仔 生生性性 快高長大

生日快樂~
祝下年有女

生日快樂
就快到我

生日快樂
快高長大

生日快樂🎁

Hb

連登有愛 感受到人間既溫暖

happy birthday laa~~ 祝你出年唔洗喺到開post乞生日快樂

下年係街乞

咁通知我聲喺邊我過黎講句生日快樂再攬你一下等你warm啲啦

周杰倫生日快樂

Happy Birthday